有無人有打開poker

之前玩開果班fd而加都無玩，想試下線上poker，有無巴打有玩開介紹

我有玩開，tg me

Pmed

tg me